偽中文oral題目

情景題:

小納近日上社交媒體發現他的女神已經有男友了 假設你是小納的朋友 你會對他說什麼?

引用古文加分
舉名人,古今中外例子加分

舉自身例子加分

開呢個post嘅原因係真補其事㗎 唔係亂派膠 你哋嘅一言一語對佢嚟講都會係金石良言嚟㗎